有冇人覺得自己有朋友純粹係因為好彩？

岩岩見到格離post問有冇人係完全冇朋友

諗起自己去過唔到圈子
有D 傾到幾句但keep唔到
有D直程完全傾唔埋
Feel到靠自己能力係唔易埋到堆 / 維繫到

但由細到大都有4 5 個圈子既朋友可以keep到十幾廿年
個個星期都會見又可以傾到心事

諗番自己社交能力
覺得如果冇咁好彩人生其實隨時一個fd都冇
覺得有而家所有既朋友純粹係好彩/天時地理先遇到呢班朋友

錄音教下人點讀code未

叫你讀啊柒頭 你唔讀出黎點知你又正唔正音啊on9

知你有朋友喇 叻喇威喇